[A/I] 天華百劍 -4連斬- 夏日性感水著TAKE-TWO

官網

twitter

AN :

IOS : [url]
l=ja&ls=1&mt=8[/url]

gameplay影片:

速刷首抽教學(android限定) from 巴哈

Q.新手初期應該點做?
A.培養戰力挑戰上級活動任務
-打任務升巫劍等級
-做依頼升親愛度等級 解放裝備空格(lv10,20,45都會解放多1格)
-工房可以強化技同刀裝(無課唔建議突UR裝)
-打特別任務收集素材將能力開花
-突破巫劍上限
(抽到相同就會自動突破 突滿再抽到就會變成突破道具 可以用黎突其他角色)
另外營運好佛 開game無耐已經有活動送突破道具同免費女僕skin
關卡打輸都無所謂 輸左唔會扣體 可以即管嘗試挑戰高難度任務

Q.現時首抽刷邊隻好?
A.自己鐘意就得 月尾有限定角 標準型較易操控 疾風型手短比較要技術

其他有用小知識
-刀裝同巫劍同屬性會有1.5倍效果
-技能限界突破後會增加彈數
-出攻撃技同奧義會有無敵時間 可以用黎避招
-巫劍依賴成功率會受運值影響 可以去交換所換運up刀裝增加成功率
-不停重複做依賴就會解放上級依賴
-劍巫鐘意邊一類既禮物 可以由能力開花裡面全開花bonus睇到 主要分4種
-任務要拎S就要全隊接近滿血過關(拾回復HP道具都無問題)
-雙倍exp boost每半個鐘回1格 隨便用

劍巫得意依賴及2倍親愛exp選項

任務達成條件
刃こぼれせずに任務達成=冇死亡
交代して任務達成=換人
評価Sで任務達成=S評
ノーダメージで任務達成=冇傷
90秒以内に任務達成=90秒內過關
奥義を使わずに任務達成=不使用奧義
奥義を使って任務達成=使用奧義

巫劍調教等級變化
Lv1 唔比望唔比摸兼西面
Lv2x 部份巫劍表情變友善 (應該只限UR 例如雪同小污丸)
Lv26 感謝磨刀 (對白同最尾抹刀叫聲會唔同)
Lv28 觸摸冇開始反感 (tab)
Lv35 滿臉通紅 含情脈脈
Lv40 磨刀慾望強烈 (對白同最尾抹刀叫聲唔同)
Lv42 可以隨便愛撫 (tab)
Lv44 視姦變化 (zoom)

由於水著第2彈未出 所以先貼住母女丼

上個post 唔該晒巴打解答 想問下無突UR 角既話 今次活動突二明石好唔好練住先？

練
明石都用得過

我極懷疑我隻紅葉有過度活躍症 明明長期派佢出去
一返黎就同我講 差唔多要畀佢活動身體 仲要次次都係咁

原來水著唔係今個月出嫁

江雪個活動同上個月小夜果個一樣開到月尾
所以水著都應該同上個月一樣 估係下星期初開

Lm

尋日送既贈物 封面係百合花?
C92...... 百合...... 本子.....

小夜X紅葉

lm

想入坑 有咩首抽建議

呢本係咩類型贈物?

共通類 但好似無人送左又講返加幾多

津田，紅葉，小龍 唔好和泉同小夜

交換所有新場景換 限期係8月14

即刻換咗

慎入

波

津田BB 個屁股

H!

個畫師終於唔係畫Q版

桑名江個樣比GAME入面正

博多個任務 係咪得 討伐戰先有 超級同獄級？ 任務章節我淨係見到初級同上級。 Between 刷三萬點真係好chur

係
我都仲差1千先3萬

博多關係用黎打 討伐卷 討伐未有獄得超
分 hea打唔爆水4～5日都30000
刷唔夠30000 刷夠招技既分

刷 pt 既話
boss 戰打初級就得 咩級都係 100pt

邊位呀 C9？

留名

好似推特開放200級

【公式】天華百剣 -斬-
新しいバージョンがアプリストアに公開されたとの情報を仕入れてきましたっ！
ついにプレイヤーLv上限が「Lv200」まで解放です！修練を重ねてより頼もしい隊長さんになってくださいっ！
ストアへの反映タイミングは端末により異なる場合があるのでご注意ください。とのことです！
#天華百剣

終於肝完30,000點

200LV 200體 應該瞓醒都未儲滿 消體都耐左

體就的確冇所謂 最緊要升rank有任務送石

其實係咪想出100體入場費既關

如果係 應該要獄再上

仲上，邊夠打呀

update 後已經可以升 lv
但唔見有成就任

小夜毛巾

冇小夜

老母呢

上星期仲話點刷銅鏡

小薯表示
之前刷落都無蝕底
一黎d體力都無其他用處
二黎真係好多角色都未開花(雖然都係sr)

件新ur加乜能力

聽講係義屬加攻
但唔見有人up圖

有人 post 了

不得了，最衰得一件

終於有攻裝 今次個故事 江雪同瑩丸都講得好慢

瑩丸飛語音睇字算

物干對九字 用燕脫度笑死

啲對白真係慢到呢... 義屬攻裝

唔知點解 我見到九字個包包臉就好想星佢幾巴

上下水先

手多抽多10連，終於中到紅葉

btw義屬攻裝正丫

我覺九字得對眼太大 怪得d

咁就唔同曬

正好多

燕神好瘋狂

117

等高手補返正義味方慘敗嗰一幕幅圖

任務加左個訓練場話比人試招同連技
整好gameplay先啦
差唔多全部關可以auto過 根本唔使技術

你估個個都課金咩

成個box三千幾件野，諗起都頭痛

唔洗痛 因為只會越黎越多
要錢先賣 要食先拎 過期都唔理

啱啱開始玩個陣
會食r素材食到30再轉sr食到60
過左一兩個活動就直接食sr到60
再過一活動
就發覺連ur都多到擺過期

連招小怪就得啫 次次boss都大隻野
洗咩連招

小夜毛巾
後面

小烏都接受到 另外果2個

都唔關冇有課金事 而係幾時入坑
佢要兼顧到冇裝冇技既新手都可以完成到 班齊裝齊技既自然冇野玩

刷糖係咪初級好？

高難度出3粒

成就任要打上級50次
未打完都已經夠糖

講還講 唔好post圖

ok ok 定定驚先

打上級成日都係出得一粒 btw 成日彈app 是咪因為我用iPhone 6

有冇試過入設定 off 第一個option?

Set 左off 都彈 除左把武之外其他野值唔值得換？

唔值

不過個活動咁長
無其他活動嘅情況下
都可以照打初級刷n銅鏡
順手打到嘅活動道具可以換門外不出書

已經1000石，好難忍

活動主要目標係打齊件武器
同埋解晒任務啲石
打晒五十場上級嘅話，活動材料一定有多，咪換下啲門外書，贈物，開花物品咁囉

禮物真係唔嫌多

我都係，好想抽

開新ac玩首抽

未試過成功儲過石 個身得翻24粒 想抽都冇得抽

佢送埋送埋都幾多石 月頭我得4218 依家月中已經5000

今個月尾又要接受衝擊

除非 出太典太同童子切 唔係儲到天荒地老

你有個輕鬆地獄嘅陣容
me無 一定要抽

strong hold到水心子出 好似係呢個名?

水心子
數珠丸
瓶割刀
小狐丸

[q uote]
水心子
數珠丸
瓶割刀
小狐丸

[/quote]

黑長直

黑長直[/quote]
why not 和泉

why not 和泉 [/quote]

腿腿腿

腿腿腿[/quote]

水心子正好多

水心子正好多 [/quote]

愈係高人氣既劍 就愈遲出

好評連載中 漫畫角

唔計出新
官網個list半年應該出得曬
儲半年石再抽

成日將D好野收收埋埋

之前玩過好多game都係咁 都真係出嗰陣D人都棄得7788

燕係點玩 已經147LV

飲水唔係問題
問題係依家都無野打
齋刷Lv 做咩？

課金買水
等隻game唔駛咁快執

新UR

新SR

開左鏡關同勾玉關
開左主線新章
幾時問水著？

母女井

好想要

派左 92 石

九十二石咁頹

射左10抽試下 唔中

唔繼續射 點對得住依250 ?

中左水神

新UR識飛

咩屬性?

UR 仁
SR 智

智係咪未有ur

水神咪係囉

係喎 不過隻game d ur 集中係禮同義 智你唔提起 真係醒唔起

智 信都係得一隻
智水神都叫長期可以抽
信得隻誠加州

但係禮同義的UR本身唔係好高攻就係好坦，都冇乜特點

禮屬既優勢唔係本身設計
而係老pat pat 有既狐耳

唔係，紅葉津田真係好大力

無聊走去刷下新AC 點知10抽就中左 於是當然順手玩弄下佢

模組: 5/5 肯定係其中一隻整得最靚
戰力: 3/5 得意技自動追怪打 不過普攻手太頭了
2DLive(搖乳): 0/5 比和泉更ipad

性格活潑開朗 feel到佢好鐘意博嘴 會激死哂屋企人

好有調教價值 唔知44會點

up埋張爆衫圖上黎 pl

ipad冇野睇唔up啦

桑名江正呀

官方示範

乖女津田bb
津田老母巨過桑名

之前都係打足一關 依定東CUT少少西CUT少少 好怪

新手啱啱開始玩
見係逆轉間公司 又幾易中UR

有冇邊個日本wiki資料比較齊？

又玩剪影
但上次剪影既水心子都未出

隊長さん任務おつかれさまですっ！
明後日8/18(金)ついに新しい水着衣装が交換所に届くようですっ！
お三方を眩しい水着姿に着替えさせるチャンス！
イベント用交換素材「花火のボタン」を集めて交換所へお越しくださいっ！
#天華百剣

話說之前我問youtube義元換完泳裝個故事去邊度揾

原來拎左新衫去角色故事模式會有外傳 聽日就有得用津田老母洗面

津田bb 治療我的心

用開義元洗面

我用BUG狐洗

仲以為係今日

訓醒未

我今日仲留體到2點 仲重ON左幾次
欺騙我純情

除左褲又要著番 好慘

仲有48分鐘

仲有45分鐘

let's party

估唔到整左個沙灘背景關卡出黎

煩緊應該換小夜先定熟女

由大至細

最後都係抵受唔住 換左大!!

其實我冇小夜 想抽

媽媽
set佢做愛刀嗰陣話主人果然係男仔

魅惑的課外授業 我就睇下你想點

課外授業

唔係好睇得明 最後好似叫人摸佢

今次2Dlive做得自然過上次義元

津田BB 個2D 都做得好好

裝係 防攻
技係 單體

都係西瓜好用D

津田BB係 解釋曬痕同2個人一齊用水泡

同邊個用

津田同主角 唔通同老母咩

魅惑的課外授業 係老母借授業 引誘主角 之後因為緊張唔記得教書
主角好似意識到老母既泳裝而怕羞 而老母睇得出呢點 之後用手索住主角對手
順便用胸貼到實一實 名附其實既魅惑的課外授業

老母D內心對白好淫

想被主角食果種心態
BTW老母搖乳正過義元

上次無打到，只係換得過義元個件
今次3件已拎

除咗SKIN之外
招技同裝咩評價

裝 禮屬 攻+防 lv40有231攻 估計lv100唔會太高
技 飛踢敵人上天然後爆煙花再跌落地
聽講係打單體 打boss都得但霸體時唔得
攻擊力未有人post

裝 lv100=441攻+37防

同屬都有661攻，好似唔錯喔

對新手 唔錯
對老pat 唔夠

見到大波眼鏡人妻忍唔住射咗11抽落海，唉衰咸濕

刷既裝唔錯啦 唔通好似手甲咁咩

我用緊狐耳黎比較

出狐耳果陣 冇玩

幫你救下火

下火？ 火上加油喎

痴線 津田d曬痕

呢個活動有無3倍關?

話說我都係鍾意有劇情嘅活動
起碼一開始都有劇情睇下 j下聲
好過宜家一開波就打打打

打衫通常個劇情係外傳
不過冇隻角就冇得睇
冇小夜

曬到變左小麥色

有三倍關

連續中兩場三 倍..

應節一抽左 津田老母

其實呢d係點做？

戴起耳筒
撳一話，慢慢睇
完

話咁快又打齊堆活動衣著武具技能
又冇嘢做

等自然回體打就算
最後一兩日先啪水打埋唔夠個d

依家又有升Lv 自然回都夠到有剩

HEA打岩岩好

活動出王多左好多 次次清體都有2-3場
正話仲連續4場

更正 係6場

咁好運 射返10抽先啦

活動開始左2日一次王都未見過

今次出王機率高左wo

手痕十抽

果然全炒
我個account 真心世界級，UR 巫劍率唔知有冇0.5%

月尾先抽啦

你搞到我都手痕想抽

都啱，上個月尾六十抽中一隻好過冇丫

津田 我想突你 ...

屌你老母隻sr連突兩次

抱歉洗版
想知點先打得贏上級...用大具利完全比人sm
津田又唔夠力

要換交換所d野 其實可以只打中級
上級如果只想做晒成就任
可以不停試入boss關 入唔到boss關就quit
入到boss關就等fd打 自己走位 拎S評同90秒都好易

裝ok喎 係未開花定自動收皮
今次上級係難d 手動都過唔到？

如果係跟樓上位巴打意見

定唔夠防 落d防裝

津田 冇突 開哂花
手動仲廢過自動
換野我會打中級
係想清左個上級任..

hp太少 換件加血裝入去試下

隊長さん大変ですっ！
あの呪術を使ってくる禍憑「推命行者」が強力になって暴れまわっているとの情報が入りましたっ！
8/24（木）に出撃指令が出されるとのことなので、戦力を強化して出撃に備えてくださいっ！
#天華百剣

8/24 開討伐 即係依兩日要清左水著活動先

pk啦 分身差成半

分身都要打齊換齊野 咁其實仲有無分大細？

裝會一樣換齊 但衫唔會 正身有既分身唔會換，好似上次 正身冇石田但分身有 多個機會睇外傳，月尾抽 五劍 又可以射多幾抽

好鍾意呢種畫風

煙花洗唔洗換？

換啦 斷boss技

割3個星期草先出一個要手動既關卡

再係咁唔重視gameplay既營運手法睇怕人氣會一個月比一個月差

依兩個月活動都一式一樣
是旦出個新模式都好啦

最初設計有共鬥都唔見鬼左

泳裝同主線都難左 我分身刷泳裝有時都會死， 不過難d都好 不過難得黎福利好d 上次刷技 嬲到想唔刷

有女女頂住冇咁快汁既 應用

冇分別

隻game開左4個月 新手期都過哂

正常係應該要裝備技能唔夠好嗰班自己諗辦法追上去

定還是想攪到玩得耐嗰堆悶到頂唔順走人先安樂?

佢平時出個加超或獄 之後超同獄會刷到低至高冇既靚裝
咁樣 兩個層面都可以照顧到

之後新手勁左 就有D關可以低機率刷返之前出過既裝

好想有個模式同FD 打BOSS

集郵玩家表示而家好滿意

養生先好

家下真係同老人院差唔多

2ch都少左好多人討論 之前係1日爆1post 依家2日先行到一半多D

洗唔洗課金先至可以玩落去？
同埋呢隻角色 我想問重有無得抽？

Thanks

唔洗課 除左抽蛋角之外 大部分活動就算冇勁角 只要有時間一樣刷到
而且隻game送石都叫密

有

我而家有2個首抽,
一個江雪,一個小夜
應該用邊個起手? 定係再刷過?

江雪
小夜唔太好用 不過有泳衣
但係你都可以去打活動然後換左先 之後抽到小夜都可以換衫

最緊要睇中邊條女靚 其他劍慢慢抽就有
冇所謂就刷到2ur劍 / 1ur劍+1ur手甲先開 不過劍唔好係小夜同和泉 因為難用
同埋月尾有大絢爛祭 有限定ur抽 想刷首抽可以等多陣

唔該晒咁多位巴打
但係dup春，我用小夜果個抽到 UR介同UR手套
重繼唔繼續好？
江雪果個乜都無

乳不巨 何以平天下

愛>強度 鍾龍小夜開都得不過要練下
短刀係技術向多好多

終於等到討伐

今次會跌金箱會出得番上個月刷唔滿既UR技

即係邊招?

boss 定小兵先

獄隻王好厚血 又多小怪難s

我想問呢 角色lv係咪只有打關升?
無得食野升?
thanks

係 有2倍就用2倍 會自動回返

係

獄點60秒 開必爆擊都唔夠大力

Thanks all
另外果啲刀同技 有得突 突唔突？
定係升左lv先？

技 有突就突 因為每突一次會加一彈數
刀裝 初期唔夠裝就唔好突住 分開黎用

裝唔夠可以唔突住 但技有得突就突啦 突左可以用多次
呢隻GAME唔洗升滿先突

地下有釘點打
又硬又識周圍飛
痴線

我想問今次拎到啲章可唔可以儲埋落下個月用黎換魂？

可以

拖得耐出勁多怪 又分身 成個畫面都係怪一唔注意就扣左血
今次算易過但係難拎成就

auto撳技都過到獄級
但係成就根本拎唔到

火狐招bug仲用唔用到，想用嚟解60秒成就

百度話銅錢抽狂出SR裝
錯過了

抽左四十連，中左幾個SR技同防裝，原來係bug

HI 錯過左 我課金十運抽手甲 原來銅錢有好野

好似石抽池UR裝概率都高左

抽左廿抽 兩次都有1個手甲

今次唔會又回收掛....

回收銅幣果d好啦

八掛問下 課十抽幾錢？
上次click入去見幾萬yen 唔洗問都知show錯

Yen 同金貨好似係 1:1

3600円 3600金幣 3000金幣 十抽
其實幾貴下

重未玩得?

no

維咁耐 畀返1~2抽黎啦

我見啲人好似都係用水神鬼丸過

鬼丸無傷到咩？

仲要等到幾時
我今日好忙 淨係打左1場就無得玩

一場都未打

打左20min
留名等石算啦

隊長さん、22時の終了を予定していたメンテナンスですが、
不具合修正後の確認に時間がかかっているとのことです。
再開に向けた作業を進めているとのことなので再開までもうしばらくお待ちください…！
予22:00但開唔到

無傷隻隻有技術都得 我講緊60秒

訓醒先玩

入到了

100石啊

官方解決方法就係收起左銅錢抽?

可以點都搞唔點個 BUG 所以收起再搞

重打左差唔多10次 終於過到超 無傷 之後係獄
60秒都唔知點搞

害我解唔到今日個日任
要抽一下無料

me超級無傷/60秒應該都應該解唔到

超你用自身中心範圍技或SR突刺 避怪同打分身
正身由FD打 冇怪冇分身可以打王背面（安全）
超無傷 試多幾次就得 獄我聽日先再搞

60秒 有D可能 只要你大力加個鬼丸FD 一齊SM隻王
再開自動打 （自動好快搵到本體） 好彩可以60秒 我岩岩62秒

笑死 點解同一個錯可以犯2次 上次又係放錯UR入活動pool

見d人話boss食麻
雙紅葉震擊麻到尾

人類...

冇突2紅葉 我都係換曬招活動技再打無傷（自身範圍大）

試左獄級無料到
應該得超級

銅錢抽出返黎

咁夜都要on call 日本IT狗辛苦了

睇唔慣鬼丸 有時好友開技成個畫面變紅都嚇一嚇

我明

超級無傷解左
60秒差少少

差60秒未過
但完全諗唔到點過

利申得津田 冇水神同九戶

係咪咁樣

今次啲裝冇乜料到

都係志在要魂巫

就係呢下

想講好耐，其實呢隻驚啲特效好花，有時一爆技就眼都盲
今次隻boss仲要識分身，加埋幾隻19法師開技，人都睇唔到

ps 自動秒過關嘅巴打當我冇講過

小夜AUTO真係唔夠江雪咁無腦

難打到講粗口 不過好好玩

先頭仲以要磨幾日先攪得掂 今次要過真係要靠火力+運氣

開場用紅葉食MP然後屈佢埋左邊牆 然後打2下>得意技削血

得意技用完就換小烏丸出黎貼住邊線必撃狂打

佢開分身仲要咁岩一野就中到主體打完先至啱啱好59秒 連冇傷都解埋

不過又要等1個月呀頂

等月底池抽算

D特效好正 正話帶左個好友津田用煙花技 成個mon白哂咩都睇唔到

4500up 攻津田表示獄級六十秒無咩可能

冇必擊冇小鳥丸表示

冇攻裝都話可以慢慢等
冇必擊咁就一世

好似改易咗
試咗2場獄 1場超
冇哂地下啲刺 超級冇哂遠程卒
獄得返開頭2隻遠程 仲要殺完唔會再出

嗰頭講完冇必擊小鳥丸
嗰頭就解完成就

好友大大力鬼丸
一開始用江雪食到夠mp留奧義
再用西瓜炸死嗰兩隻小鬼
轉紅葉斬王，得意技用嚟當無敵擋招
王一分身就用

呢招至少清到兩下影，好彩仲會打中本體

一召喚小怪就換江雪開奧義
然後開得意技撞分身

循環下咁隻好友就會幫你打贏boss

王會召喚小怪同埋釘刺
你好彩咋

當我冇講過

希望會復刻啦

用細mon玩真係玩毛，
以前怪唔密，特效唔多就唔覺
今次討伐show晒嗰畫面/控制缺點出嚟

今次隻王攻低
帶血防裝直頭可以掛住過 不過解唔到成就

大家好🙇🏻
我想問 如果我有江雪，狐x崎，小夜，紅葉呢四隻UR
我組隊既話 係咪Out狐x崎？
我見佢得火屬攻 同埋啲人話佢麻麻地

邊個話架 津田bb冇野冇可能
手動加好友鬼丸 裝必爆

邊隻順手就主用邊隻 極體紅葉勁d

小龍分身唔夠打超 之後抽裝 歐到仆街
明明正身廿抽先2個手甲

而且再一次證明分身會抽到正身冇既野

屌😭我好想要隻九户😭

痴線，歐洲人

分身黎架
正身係咁就好

搞到我都想抽裝 水神40lv 解左超級，獄級啲成就應該都無行... 理智啲係咪應該等月尾... 尋日銅幣池無抽到攻裝

正常係月尾因為有限定 如果多石可以抽下裝
可能裝少人抽 卡池好多野
抽完都係解唔到60秒超

分身都勁過我

手甲就算啦 你頂頭嗰2隻UR劍望見就

仲要唔使等大絢爛就挑贏個機率

好可恥😭琴日課左4K8 毛都無條

有九戶應該打得過超級啦？

一定係我平時有扶啊婆過馬路 （點解歐係分身

大燐爛先課嘛

試下先

想問呢, 鬼丸國剛係咪無得抽架啦?

如無意外月尾最後幾日會有個大絢爛祭可以抽

我見呢隻好撚勁
我十幾LV add左隻80走去打event上級一隻打晒
重解埋90秒

戰鬥力係好勁，好撚勁
不過有個致命缺點
佢招得意技係自扣血換極強機動力+輸出力
但係扣血意味住冇S評價冇無傷成就

天下五劍係屈D 呢D劍仲有4把未出

多謝課長

好彩有缺點 如果唔係真係屈機到...

所以好友嘅鬼丸係屈機的

係呀,我呢D抱大腿果D 好驚佢開左技追住分身黎打
睇住D血係咁無

係呀,琴日拎住佢黎打上級都笠水
見佢開左技追分身or企係度,睇住d血係咁扣

on99 而家先出

抽左一下十連 UR戒指 SR 仁輪 SR笹貫突一, 想問下攻裝唔多既話戒指同輪 唔突好啲？

唔好突住

用石復活係咪都可以拎S架？

NO

獄無傷真係好Q難

用水神 無傷左地獄 但係60秒真係好難呀

有咩心得？

無傷慢慢射就係, 但我最快都係80幾秒

我都用水神過左獄無傷

0突水神得33lv
水神普攻打前面3個方向
基本射幾下就打到boss正身
然後信任鬼丸隊友

打得快要自己夠大力
我最快個次62秒 差少少
自己紅葉0突 拉鬼丸
當然有運氣成分

嘩,隻九戶原來唔中地下d釘架

生放

識飛既都唔會中

啱啱用鬼丸朋友試到九十秒以來 睇怕唔可以咁貪心要一個個解

我有個問題
出奧義個畫面雖然停左
但個時間有無停到

有束縛ノ愛呢招嘅人可以試下過60秒
小薯表示新手無人權

痴線

隻水神你架?

梗係唔係啦

想睇咩裝
是咪全部100LV手甲
有冇佢好友ID
想加

點做到

佢係拉鬼丸

我好似見到佢張圖，4件100LV UR抽刀裝

終於無傷完 燕招竹月

有無鬼丸 ID? 我啲fd 打打下就比boss ko 左...

呢度一堆1x秒

必擊鬼丸好重要

鬼丸大部分都1X~2X 痴線

我有冇睇錯
有人3秒

真係睇錯，唔係討伐

上級黎 不過3秒⋯⋯點做到 一入就秒

邊到有大腿list加

我自己有幾個

274321850996 呢個好似必擊
372309283435
185183471200
321050442056
334441830902
118746280588 呢個之前都係必擊 宜家疑似除曬裝

如果各位有必擊鬼丸好友請share

214401910907 靠佢過60秒 好似必擊黎

你果D 全部都58XX～6XXX戰

咁係好定唔好

梗係好

我以為有d咩特別野要睇

63秒
呢場好順利
直到隻boss剩返5%血左右
出小怪 隻鬼丸走左去打小怪
如果focus係boss就搞掂左

我都係鬼丸必擊不過得5000到 個堆課長一定成身手甲

你拉鬼丸既話 可以試下自己用sr個招麻痺定住隻王比鬼丸輸出

多謝樓上隻 必擊鬼丸，我終於解到60啦

所以應該出多少少有挑戰性既關卡 如果唔係課到成堆手甲都係用黎割草冇用武之地

真係定到?

會固定到1~2秒
搞掂左 58秒

解左無傷,但90秒都解唔到

加曬d鬼丸不斷試

加曬上面對鬼丸慢慢試

100連斬達成

解無傷應該就會解埋呢個?
我無傷個次磨左好耐 去到2xx連斬

帶不可逆玉
無傷，60秒，100斬一齊解

解無傷我係帶上個月討伐特務個招UR技
開技當無敵時間
不可逆出完有時會俾d波波hi到

我解冇傷嗰次冇100連 但係解左60秒

今次招活動技解無傷清小怪都唔錯

今次個招唔係單體?

唔係 自身中心範圍

記錯左煙花

Thx巴打們 一用鬼丸即過60秒
Btw 你地點搵咁多鬼丸，我跟開個d無個抽到

你搵好友 揾D130~150LV 既好多都係鬼丸仲好高戰
我琴日加左一埋

除左幾隻特別之外(例如燕神
fd list清一色鬼丸

其實刷返黎D裝都幾勁

好多血裝防裝 同屬勁過 金裝突1突2

因為抽嘅根本冇屬性防裝

金裝真係好廢

辛苦晒

我尋日有搵過但無個係鬼丸 會唔會係隨機出

屌鳩隻江雪
做四次依賴 做四次都失敗
重要次次都成3粒鐘😤

你帶佢做咩？ 做岩唔會失敗架喎

諗住升親密度 開格數 裝裝備

睇第一頁有張圖 每隻巫劍有各自喜好既依賴種類

如果雜役有一個4個鐘以上嘅你話幾好

店同雜 既女女 我全部送禮物算

換禮物唔洗等

靠禮物餵到上親密45都唔容易wo

不過d sr都無必要升上去
可以搞掂ur先再升

升完幾隻主力之後我就睇樣黎升

玩得耐 就會差唔多隻隻都42架啦

乘機哂劍

分身多UR過正身

(Show blocked user - 小龍分身)

唔可以做其他? 一定要做死果個種類?
我江雪得30mins果個...又加得好小親蜜度
淨啪野,送野 唔掂檔wor

試下巡邏 答"支部" 我好似係咁升

你做得多30mins 任務之後會開到啲長時間啲架，不過雜好似最耐1:40

依賴其實分喜好 擅長 不擅長
雜項個d可以揀其他黎做

燕 已經上到 Lv182

刷左幾多次 獄

Okay
Thanks🙇🏻

又準備生放送唔知派幾石同有咩新野呢

肉級
水神加鬼丸 差5 份1 隻王先死

換哂技.. 抽哂裝.. 等月尾

點解啲人話無傷易過
我60秒第一日就過到不過無傷打到呢刻都未解完

無傷真係好睇技術同運
試下屈王入場角 佢就招唔到怪
之後出技避佢招枚

抽裝抽左好多 希望月尾唔係出太典太
唔係我又要課金

準備定信用卡啦

我睇片啲人可以打到佢召唔到怪，我就10次有8次就算不停輪佢佢都照叫兵

試下唔殺頭果2隻野 好似未死就唔會招

小龍真係好細力 睇黎分身過唔到獄

打左好多次 終於試左次冇傷過到
全程係咁打 佢淨係開分身

今日冇大xx ??

呢個係咪叫up？
係既話我抽架啦🤤

月尾最後2日 應該30-31

公告講左31 01:00-10:00停機 19:00開大西爛

公式生放送【天華百剣 -斬- -生-】 #ざんなま 第参回のお知らせですっ！
8/28（月）20時より！
大野柚布子さん（城和泉正宗役）白石晴香さん（七香／八宵役）特別ゲストには金魚わかなさんをお迎えしてお届けしますっ！
#天華百剣

大爆死祭都DELAY

我見有九戶,手痕.....

小薯一定等有鬼丸先抽

抽裝十一連無ur 得輪

求直播翻譯

除咗月尾爆死祭都唔好抽

me淨係識cap下圖

難以置信
竟然有300位觀眾

突破1k
開始

唔玩抽卡了

準備收100石

但係總有D hihi月中抽都抽得中 仲要兩三隻

親生女江雪

非洲人同歐洲人分別

其實頭半個鐘開以唔睇 新情報都係攪一大輪先出

173 燕神
宜家好似18x ?

me都有31隻

要等多兩日?

31號大絢爛
瓶割刀好似大絢爛之後先出

抽抽抽

2000石ready

咁撚抵死

醉刀 二刀流

依隻有d趕客

上面兩隻UR

呢隻SR

都係放後面升滿就倉底架啦

最緊要抽到瓶割刀同武藏

水心子呢

出年 未執嘅話

仲有隻

睡衣

招牌美腿無咗點得架

想問新刀會唔會係爆死祭實裝？

唔會

兩件月兔都唔好睇

9月1應該同時兩個池
爆死+活動池(新角)

好似係咁

咩意思?

同之前比差好遠 始於唔係人氣角

SR嗰隻唔差
幾好肉

UR嗰件就真係唔掂

如果狐崎著到咁就好了

呢d圖都好正

總之唔會係黎緊呢次大絢爛見到幾隻新角

隻武藏正宗望落幾勁
招得意技係擋格反擊

抽左先講

要忍，忍到下個月尾

9/1號新池同活動角 大西爛祭無份

哦,我以為會唔會爆水打而家個EVENT 換裝

呢隻好有性趣

好彩太典太未出 大燐燦10抽算

今次爆死祭睇怕可以skip ，下個月新劍強度感覺唔差 重要有新限定

【巫剣紹介】八丁念仏
雑賀衆と呼ばれた集団の元で戦っていた巫剣。
自身を最強の巫剣と発言し、手柄を立てるべく積極的に前線に出るなど中二病な性格。手先が器用で服を改造したり団子を作ったりしており、それら細かい作業の評判はいい。

CV：久保田梨沙 イラスト：天川さっこ
#天華百剣

中二病

突爆鬼丸 > ALL港女

歪新野好過歪舊野

中二病都唔錯 唔知42會點

點解個個都想要太典太

天下五劍 其中一把 而且可愛

今次瓶割刀好正

btw 月中靠嗰2隻月兔衣服 恐怕人氣會跌落谷底
竟然博多大嬸出換衫先都唔出比狐狸

仲話人氣第5 雖然第3既菊一文字都未有

人氣頭10位到底邊幾隻

生放送講 5狐 4津田BB 3菊一 2小夜 1江雪

愛刀頭5
1 江雪
2 小夜
3 菊一
4 津田
5 淫狐

D角有冇TIER LIST

點解菊一會係第3，估佢唔到

最估唔到係點解心口貼塊紫菜做個一字

中BUG 隻王唔掉落黎又唔扣血

可以參考下呢個
當然個分類唔係強度
而係操作難易度

Woo 拉左隻鬼丸過到獄級

新劍邊隻係限定????

大俱真係好勁 分身用佢加燕 無傷 60秒 S 一次搞點曬

明明同樣裝 小龍同佢個 真係好大分別

通常兩個月會出一隻新限定，下個月底理論上會有新限

真係？諗緊升爆邊隻SR, 睇黎都係大俱好

SR過到獄 新手福音黎

咩裝同技？

大俱姐係睇佢巨龍嗰位？

手甲換 其他攻裝都得

你隻手甲成千攻都嚟緊

原來聽日就完活動 差1個箱未抽

有時扔25石去抽個R技返黎
都幾灰

當你出金箱以為可以補返以前既技
但出招你突滿而且用唔著既招會更灰

有金箱真係奢侈

近排玩得好唔勤力

全 server 好似得 Lv193 既燕係勤力

真係唔知佢點現
我打齊野就消完體就算

呢招技係廢?

應該係用電腦24小時掛機

張前面D怪打走撞牆咁 但起手好怪 唔算好用

出返上次高難度招技
上次差一張今次補返

佢點止勤力
仲有課金力

其實個係下CUT技硬直...
試左兩場60秒內.都係紅葉必擊+鬼丸
清完兩隻小怪一見綠光就CUT佢技

大西爛係抽咩？

一樣 仲係鬼丸

大絢爛 8月31日19：00～9月2日14：59

武蔵 瓶割刀 9月1日15：00～8日14：59

巫剣英雄譚 9月1日15：00～11日13：59

Source:

兩邊各抽一次10連
再下次大絢爛先一炮過

9月個2把新刀會同大絢爛重疊時間
咁大絢爛個pool會唔會有個2把新刀抽

兩個pool黎

我知 大絢爛好似係全ur都會機率up?
所以先問9個月2把新刀會唔會計埋落去

31號睇下個卡池有冇咪得

以為重有一日先完未換唒手甲

好彩我有睇清楚 如果唔係都中伏

我分身都差D收皮 最後一個鐘打返 1.5個箱 手甲次次都係箱底

好彩隻甲麻麻地 唔係實揼心

為左改版 攪到活動早一日完 大西爛又遲一日開
停左成晚 ser 依家開返又有bug

咩BUG

升夠親愛度之後 D故事之類唔識開

慘呀

傻嘅反正一定會修好
又送石

係石啊

重有幾個鐘
大家準備射幾多石落海

250

丙子椒林劍係咪冇得抽?

冇

薙刃風月超級點撚樣90秒內完成

事前登錄獎勵?

1,000 (新手儲左一個月)

博多姨姨

月姬

2000

shit 伏左

未出

750石
九戶來國行入隊

1500石 0ur

500石一極巫魂一火手甲

射左500收手
中完好似冇中過咁

3隻ur 2件手甲

但係我從來冇當過嗰2隻野係UR

小夜咁好j

再講 突爆嘅話再抽到就係巫魂

1,000石: 5新SR 有一期一振 石田 1SR一突 1UR 津田突一 3SR輪 1UR 外套 1UR 劍技 仁礼手甲

一隻UR角都無？

射左5百又中鬼丸

收手等下隻限算

哇屌爆左個fd出黎
大家當無睇過

好浪費

已經 5 隻義元
求妳放過我啦

津田

極魂啊

忍手唔丟揮手區

hold千二等下隻限

射左600石

好 射左800石 2UR角 小龍同和泉

兩抽全部入隊 未有既

UR技, 八重X散華, 飛燕一閃, 亂X墜XX時雨
呢三招邊招勁D?
Thanks

而家有兩個極巫魂，要來凸紅葉好定九戶好

喺已有破滿津田同鬼丸嘅情況下你哋會凸邊隻呢

又係津田 第五隻

時雨啱啱個活動早期燕神裝
覺得幾好用

九戶啦

750石 4件ur攻裝 1把ur劍
說好巫劍up 好想要女呀

九戶有冇人用過 好唔好用

臭雞黎
比錢都摸唔撚到面豬登

短刀技術向 而且識飛 能力值低過其他ur

鬼切安綱x1
天光丸x1
物干竿x1
長篠一文字x1
千人切x1
鐵炮切兼光突1
敦賀正宗x1
小竜景光突1
小烏丸突2

每個月至少1200石 好撚佛心啦

好值得征服

水神呢

唔止
月頭我記住自己有4222石
今日有超過6千

又射左1千石 真係忍唔到手

生放送100石 緊急維護又100 新主線13,14章 活動成就 差唔多啦

小龍x2
九戶x2
水神x2
手甲唔知x2定3
一招ur 技
9次11連

忍唔住手抽晒
2,500石
UR 小夜
UR 津田
UR 狐狸x2
UR 禮 信 無屬甲
UR 指輪
UR 髮簪 羽織
UR 技 飛燕之一閃 幾千之斬像

有1500左右

有邊個嚟挑戰我

限界突破完禁乜制都冇反應要kill app
有冇人有呢個問題…

中咗武藏，留1000石下個月

瓶割刀

新POOL 1巫魂

你嬴既機會係0呀

仲開心過抽到限呀 超可愛又有氣質 未出之前已經好想要

爆衫圖呢

冇中二病唔抽

新池中1魂

飲醉左個樣好正

爆衫呢

個酒瓶爛左

係喎 點解唔見兩隻 SR 既？

一開始以為抽或換 之後卡池都冇

隻中二病配得好全神
另外風鎮異色瞳再加個唔知點形容既嘴好過癮

中二得黎聽話又乖

今次超都好難過

今次件裝係咩屬性能力值

隻boss變大

3段變身 多怪 又走黎走去

正呀，有冇得刷金箱

個場太大，佢走到另一邊掉頭射炮都睇唔到嗰下難

鬼丸FD霸體打死隻王 鬼丸真係好勁

1500石ALL IN晒，一隻新UR角都冇

………………

隻王唔肯停低畀鬼丸打

又係講完就無傷過，無視我

當驗血 下次唔好啦

堆高少少防可以auto

me上次大絢爛2750石先有一隻

不過就打得耐少少
最快我都要2分鐘
有時間都係手動好d

我有場22秒 我清緊小兵果陣 鬼丸已經斬死左隻王 隻王變身都變唔到

隻野識變身個設計我幾鐘意
但變身時 freeze 晒畫面個感覺幾差下

隻野係幾好
兩邊走消耗鬼丸霸體時間
不過呢次太薄血
鬼丸埋身一兩輪就完
依然係鬼丸天下

擋格反擊角唔抽唔得

技巧野唔係咁易用

唔係丫 同出技避招差唔多啫

今次隻新boss幾有創意

認同血量設得太低

佢下次設計新關如果考慮埋好友既戰力就更好

如果出招慢或者有提示就係
有時蜘蛛仔嗰D勁快插你一下唔係咁易閃

有冇人可以講解下劇情去到中段做咩會變左自己友打起上黎

抽唔到咩都假
BTW我想問下酒鬼招得意技其實係加乜

加攻 50%左右

UR限定up池再加新池一齊出 ios榜都係100不入

好似係 風鎮對自己太高估力量定對自己個人既能力太自信之類
武藏就同佢單挑 畀佢知道自己的能力去到邊同一個人既力量有限
風鎮明白左之後就叫瓶割刀同八丁幫拖

大概係咁

呢隻game太佛心啦

隻game做咩。。。工房強化完成日死機，無反應

送石多不在話下

對玩家最有利(對營收最危險)係個突破系統

3隻就滿突 再中就有魂任突其他新角

其他game可以釣到班油王走去課幾十萬羊去突滿一隻角

呢隻game就算幾重課都好 對比其他game都係九牛一毛

畢竟中1隻就已經可以關水喉

50%都幾惡

升得lv20 3000攻左右
用完必撃+得意技 charge技一下8xxx+5xxx

又射落海

新劍池?

燕大已經掛緊lv80武藏

好想要呀

今次活動入場卷可以刷5-2

hard;?

yes 時間比體力緊要
應該冇人缺水掛

禽日射多250中埋水神

而家有紅葉，武藏，九戶，水神，但就得兩個極巫魂如果畀你哋你哋會凸邊隻先

已經有凸滿津田同鬼丸

武藏 因為係新角

水神同九戶解無傷好似比較有用

新裝如果唔突,裝4件,得意技會唔會好大力

同狐耳一樣 但係勁幾多冇去考究過

11抽新池零金光
之後千五石all in限定up池，終於突滿一隻ur，
以後只會抽月尾池，其他池一概唔會掂，伏硬

百花繚亂pool係比課長同埋歐洲人抽

pickup仲難中過非pickup

好型

我覺得燕隻紅葉仲勁過佢依家掛緊嗰隻武藏

👍🏻👍🏻
Btw 終於靠鬼丸好友過到無傷 60s 同唔換人

月頭活動係比較容易

我諗好多人都未試過比阿依子吉入口度食已經劈死左佢

今次少血 下次強化轉做討伐獄級boss就

留石月尾
宜家 津田突一
九戶 突滿
小龍突一
水神突滿

隔山打牛

一下就死左

勁到

放入口係咪必死 我次次殘血中就秒左

唔係

我試左了

得意技係會勁少少 但係唔著數 4件lv40少左成千攻

Lv200 燕

設計好有特色喎呢隻，
btw 新角只有從大腿到見，所以從來唔知有幾好用幾特別

無時間玩，想平平地放左佢

仲有一堆ur裝同技
有興趣就加我tg睇圖同慢慢傾
tg: cyberrkk

嗰一百幾十你不如送比有緣人好過啦

呢度想撞到有興趣想入坑又會咁啱入黎睇既人都幾難下

燕神已經200lv

好似兩日前已經係

今日下晝先到200

今日下晝見佢重係199架

呢2個好似未見過

睇髮色+髮夾似係和泉

好撚正..

點解咁快可以80咁多隻 我90幾體仲未有一隻80

活動有冇拎齊石?
活動有冇換齊極魂?
石有冇留月尾祭先抽?
平時打高體關有冇開雙經?
做齊應該同佢差唔多

靚左咁多真係認唔到

如果game入面畫到咁應該受歡迎好多

黑髮是咪小夜
大波咗

唔係掛 瞳色差好遠
其實係梓喵

髮色+瞳色=.................. 和泉

瓶割刀都係雜役

贈物啦

交換所多左一批禮物可以用口紅換

幾時先捱到月尾

3萬Pt打完 箱又開到唔想開
星期二打完育成關後
依兩日連消體既好地方都冇

我仲差3000左右先3萬
但係月中先至係人氣谷底

月中低谷前留個名

玩2個AC 真係好辛苦

唔係等你抽得咁過癮

普通關加討伐 *2
月尾又要無傷

但抽多份真係爽既
如果正身好似分身咁歐就好

打到20,000pt 無動力刷到30,000... 好悶

咪又係AUTO
上下網撳撳下就得啦

一場上級100pt 要撳足300場都幾辛苦
利申 30000咗

刷得快刷完仲悶呀 我已經三日無野好打

打巫劍刃研升下囉
而家日日刷巫劍lv 就算明知永遠都唔會用

有中二病抽

爆死左

有冇人抽到新嗰兩隻分享下啲技

竟然咁突然出新角抽

就算SR 要指定出都唔易 得0.85%

估唔到風鎮係UR

移速仲快過九戶 應該係最新款刷圖機器

星期一先有野玩
btw 11/9 開到 10/10? 咁長？

勝利係屬於我

得意技 係突進 大技係 單得倒數8秒之後扣血
PS 磨刀叫得好好聽

爆衫呢?

露暈 bam得

膚色黎架暈

好屈辱既表情 不過都係中二病正D

閃避反擊 應該幾好用

btw 劇情武藏唔係勁過風鎮幾班咩 反撃能力風鎮仲威過武藏

佢嗰招係閃避？好似唔係得意技嚟

唔係得意技 所以唔洗等CD

咁屈機，月尾會唔會出多隻限角係超強反擊

要睇時間閃都要技巧 所以都唔算屈

最屈機都係鬼丸(好友)

啲王出招咁遲鈍
要閃有幾難

難在部機會遲鈍

走位難，但有得企定定擋就乜都唔係問題

睇真啲風鎮嗰招似係閃避後再決定攻唔攻擊
好似唔係反擊嚟

刷極都係得sr人 同ur手套

努力

好似係比人打嗰陣閃就會攻擊

有冇刀主親身體驗過解說下呀

我隔左一排番入去唔見左隻突一和泉

點會? 有冇記錯或者入錯帳號?

和泉同誠版變左1隻劍巫 要去衣裝度轉換

自 原來轉左咁

話時話誠和泉同和泉有咩分別，google好少資料

望下人地

差2件就大滿貫

痴線 歐到

呢期係唔係賣多左廣告 竟然未月尾都入到top100

唔講以為月尾祭變咗月頭祭

認真今期好難忍
紫手甲登場，大把課長仲唔抽爆佢畀鬼丸用咩
仲有認真嗰句，酒鬼人設好吸引，好難唔抽

瓶割刀真係好正 首抽江雪之後最靚UR

缺點係件衫太密實 希望之後出新衫露多少少

認真，件衫先靚

set佢做愛刀一入game又乾杯又叫你飲 好得意

...

風鎮招閃似係DASH斬
暫時係咪得小竜有DASH斬?

冇小龍點答你

呢招？

16萬

兩段咋？

新裝備今次加咩屬

比人嘈得多 呢期狂出攻裝

痴線 青江真係可以同幽靈溝通

出左件裝滿等數值未？

係咁彈game

606攻

緊係2段

我隻義元開奧義加爆擊都係得3XXX

奧義好多時都係低攻清小怪或者斷王技用
開必撃普攻先係最大力

好啦刷完晒4件裝啦
宣佈進入月中低谷期

42之後 D反應超可愛

要黎既始終要黎

今個月低潮仲要特別長

原本月尾討伐延期到10月2

即係會有一個星期完全冇新活動出

原來尋日已出左公告 掃討last兩星期
割草割成個月

難得近排個勢好左少少先黎D咁既野

月尾祭變月頭祭

大西爛祭又好似無話改期
但如果大西爛keep月尾而討伐改期
會唔會係唔想撞期，想出誠字頭討伐特效呢？

個咀都仲係好仆街 恥笑緊你咁

活動劇情係咁閃退

可能係部機唔夠ram 再唔係要等佢優化

可以試下去option熄左個2Dlive

如果彈app既話可以試下 用1人隊伍出發唔帶好友 同埋唔好用水神

下個活動既UR技

月姬裝
其實佢出咁多角色裝備 點解唔諗下加少少特效將件裝專有化
等唔起眼角色用上手都可以有返D個性

有啲道理

幾時先有人仔換衫

犯規呀
紅牌

免費定抽先
如果抽就要take risk比人屌
免費就同送隻新角冇分別 我諗要營收大幅增加先有機會

快D去更新

個mon就快比你迫爆啦

隻game 真係月尾先有野講

Sad but true

聽日新活動
都可以稍微'熱鬧'返一兩日嘅

加洲變得咁正

幾正喎

兔仔大遊行 整得好有心機 好正

月姬套衫有另外配音同設計反應 仲有整埋親愛度變化
呢D for人J既細位真係整得幾有心機

換完衫好J左好多

小龍分完身再開兔仔會雙向行?

強敵來襲

所有招式分身都會跟本體一齊出

好壯觀

唔會LAG咩

睇gif好似冇lag

又幾得意

又刷完啦，可以休息一星期

唔好咁快啪水啦

水多，冇計
用完仲有270支

討伐要延期
依家連特命修煉都話要延長到 10月13 先轉
到底DeNA要依半個月黎做咩
希望唔係想執而係真係有咩大改版/活動

執就應該唔會 呢期先多左人玩 而且營收都過得去 起碼唔使蝕先

但始終有個問題就係關卡數量同埋耐玩性都唔夠

見課長開台直播都唔知做乜好 只可以重複打已經打完好耐既主線同埋活動 仲要手動同auto冇分別

向好處想就係計劃緊新元素增加遊戲性所以製作時間變長

向壞處想就只係人手/技術問題而導致延期

今個月好似送少左石？

最終章 第一部

少咗新關咪少咗石囉

學CC咁分第一部第二部第三部呀笨

其實都幾好 可以順便換下主角

隻新角係水神d fd?

識飛既水神

無錯 係水神同埋紅葉D fd
同一個畫師而且都係兼光

點解變咗3d嘅

想問要刷邊個角開波好少少

呢隻PASS
等月尾

live2D黎 不過呢隻畫得比較立體

對比起水神 我比較鐘意呢隻 飛刀打怪把刀會轉住打4下

不過真係太類似 連奧義都係AOE

最佳選擇係去百度收打齊活動既舊號

最好齊衫齊裝齊技齊活動角

新開刷既話就 津田/紅葉/水神/瓶割/義元/武藏/波泳

負責整2Dlive班友技術越黎越好

不得不讚今次波泳把刀 同埋博多換衫後嗰條喺雙峰之間前後移動既界波帶

我都鍾意呢隻多個水神 飛劍範圍大又有得儲氣

應該月頭抽？

識做GAME 同畫面 但冇吸錢能力

宜家抽wo
去到27號

公式wiki 資料好齊 仲有埋影片講解特殊行動

津田bb

蘿莉控
FBI

9月28日 19:00 第4回生放送

應該會有埋新討伐新限定情報

公式生放送【天華百剣 -斬- -生-】
#ざんなま 第四回のお知らせですっ！
9/28（木）20時より！
大野柚布子さん（城和泉正宗役）白石晴香さん（七香／八宵役）
特別ゲストには千本木彩花さんをお迎えしてお届けしますっ！
放送ページの用意できたらまたお知らせしますっ！
#天華百剣

千本木彩花 無名！！！

聽日先首抽好D?

留意生放送 會講幾時出限定pool

岩岩抽到隻博多 O唔OK?

首抽嘅話睇下有無手甲/戒指
無就再刷
或者等多幾日抽月尾大絢爛

想入坑，見隻泳波好似唔錯，而家仲抽唔抽到？

抽到 但係估計就快有新限定角出

今晚返工
等大家報告生放送啲嘢

究竟佢啲銅幣係咪可以抽到波泳

係咪開得？

唔敢show磨刀

其實都冇咩唔出得街 對比起之前水著

趕唔切打兔女郎衫

你肯啪水就得

一睇就知係UR

隻野得意技用黎解無傷應該唔錯？

都唔夠lv打

呆毛好似蟑螂

求其玩住先 我覺得你好大機會又要刷過

月兔活動個獎勵係固定
5體=1道具

你去好友個度
menu>交換所同設定中間個個
檢索>LV
由150lv向下search
加曬d 5~6000+綜合力嘅人
就夠你打中級
高級頭4 wave你就未必夠打

成個路人甲咁

咁大鑊

月尾會有個叫大絢爛嘅pool
有兩隻限定角抽
當然你宜家咁都無所謂 津田都好好用

童子切啊 ALL IN

到時10+1抽睇下中唔中 唔中可以去重刷

只夠4次10連

月光族?
今個月留埋應該剛好1千石左右

ok

1800石正身 同1000石分身 ALL IN

不過形象同漫畫好唔同 玩普攻又係玩必擊 應該係禮屬？

取代紅葉bb

童子切衣裝變更希望係咁

童子切

Btw 隻小強劍好難頂

30/09 18:00~ 大絢爛
02/10 14:00~ 特務討伐
10/10 14:00~ 3新角(村正 日光 小強)

30/09 18:00~ 大絢爛(有童子
02/10 14:00~ 特務討伐
10/10 14:00~ 3新角(村正 日光 小強)

01/10 14:00 ~巫劍召喚書(自選? ur? sr?

幾時肯再搞下個mail box

SR 如果有得留就正

sr有邊隻好用？

陸奧同水心子去左邊呀

最好用個隻有送
大俱利 容易突滿

大俱利蘿

拎埋呢100夠5連

其實我覺得下個月內容仲虛過今個月

月頭 特討
月中 ?
月尾 月兔二期

月中黎個打角活動/角色裝備活動
又一個月

下個月d英唔係好得

又犯規

村正好得wor

仲有九字黑絲都好正

今期童子
決定留石

可能我唔太鐘意現實風 但九字係正

正分身各射廿抽 正身唔錯 分身得隻介

留石聽日再抽

我陰陽師 100抽 一張SSR都冇 畀我係呢隻GAME歐下啦

44抽
UR 江雪 x1 (突二)
UR 狐狸 x1 (突二)
UR 面具x1
UR 無屬甲 x1
UR 外套 x2
UR 仁甲 x1

要刷首抽就趁呢一刻啦

44抽 波泳+2博多 滿足了

新限特殊move 都幾屈 唔使企定既瓶割刀

50全炒

又係你

竟然仲未怒棄

我都50抽得0
連刀裝都無件

呢隻咩嚟

燕已經掛緊lv78童貞

小說角色

勁唔勁
好似冇乜聲氣咁

忍唔住十連咗
左上係和泉
佢係咪咁鍾意我.....

畫面一堆8千

冇計啦 割草太耐

all in 一隻限都冇
童子切啊

重刷咗acc最後都係刷唔到童子切或者波泳，而家得小烏丸+津田

原來而家有得打直睇完身,同ZOOM得再近D

係呀 遲下仲有聲音鑑賞之類既野

有限已經好好 0.15%即係要666抽先出1隻

Last 11連 中左 瓶割刀 同 義元 加 信甲

我想要波泳多過津田 btw我都唔知小烏丸係限定

津田評價高D

btw 波泳冇波學咩人叫波泳

甚麼是UR巫劍

今日300萬送石再加打埋自己打啲石抽多兩次10連都係中得一隻小夜左文字 不過total加埋好似有4件ur刀裝

我隻和泉突破晒,但一換[誠]衫就變返0突

今日2點開特討

提提大家
特別任務有兩個緊急任
仲有2個幾鐘完
個度都有24粒石

重刷左隻童子切 真係好幾勁

個頭太大

見d人話隻雀上左天就唔落黎

水神奧義可以打佢落黎
準備起飛時可以用煙花 會炸佢上去再落返黎
紅葉可以斷飛

超級都已經有D難

紅葉加煙花即刻易打左

刷唔到，繼續用返小烏丸+津田

獄級好厚血
啱先有一場差d無傷
是但劈一刀就得 個鬼丸隊友跑走去打小怪 跟手死埋
俾佢飛左上天 然後就兵敗如山倒

小烏丸打今次隻野麻麻

暫時mvp係水神/紅葉

冇既話真係好難打

farm緊上級

非洲人有d心郁想課張召集書

已經解哂

根本唔會比佢飛到上天

新手想問下啲刀裝同技係咪留sr其他做肥？ 爆咗boxnow

yes
sr刀裝可以只留輪腕
sr技嘅話可以只留有特俗效果嘅

當然 最好係開多幾格全部留

R或以下嘅肥可以賣曬佢
你玩耐少少就會發覺SR肥料會好多

震擊大俱利+必擊鬼丸 獄級無傷

課啦

本書留住有冇機會換之後新角

普通關打到S級真係好煩 食兩下已經變A

震撃係邊招？ 超級解晒但過唔到獄級... 好難打... Btw 樓主準備開新 post?

好似話限定9月27前日常pool角色

普通關
可以選擇高防高血

SR技黎